最新風向: 各區直播 都有鬼係度搞內閧 旺角、元朗已經開波

旺角 就扮自已人 周圍撩人打交
元朗 岩先就大大聲問邊個岩先掉磚 話有人掉到佢
中大唔駛講

d 鬼多到

11.14 曙光行動 繼續三罷

今日特別明顯 睇下live 就見到

手足小心
唔好理班碌撚就得

三個問題：
1. 係咪自己人
2. 攝衫證清白

3. 自己人就咪再嘈
「屌 心淡唔出黎喇」
「唔好撚出黎啦咁」

自己人係會攬下收手，鬼先喺到發神經

P牌推唔倒
可以開個post

推

幫推 分化撚都落場

PUSH